而家香港空氣污染係全亞洲頭三

而家香港空氣污染指數係差唔多170

對比成個亞洲嘅空氣污染指數, 除咗300幾200幾個啲outliers, 香港空氣污染肯定係全亞洲頭三.

一個亞洲最發達城市,空氣污染竟然可以同鬼國支那一樣甚至高過

你同中國隔一條河咋

多謝強國不斷送大禮

有無見到支那好多城市空氣污染都低過香港

咖哩500幾

沒咱們下來消費 你們早就完蛋了

日本217

CLS香港

支那真係地球cancer

支那吹晒黎呀 屌你老母

ai 香港可以點

啲風吹哂落黎想我地點啊
香港撚有公廠排放廢氣咩

廣東省係製造業盛行
當然空氣污染係top tier

之後應山西果邊

終於明點解鼻敏感又發
望咗個乜柒空氣質素健康指數又同尋日一樣
但明明個天矇過尋日
屌佢個指數根本垃圾

政府公佈個指數無包含pm2.5 粒子 AQICN 個網個指數有 pm2.5 係最主要引致鼻敏感

再detail啲睇，係得珠三角咁高，粵北、粵西已經變得好低

工業蕭條，正常
特別你所指既粵西本身就無咁多工廠
粵北廣州果邊? 咁佢算廣東中心,當然會做好D環保

幫手POST link俾懶人

香港,澳門附近

星加玻

台灣

中國又贏

香港連實業都無
最接近污染空氣就得運輸同建造業

運輸就沒計,雖則源頭都係同人口有關

明明建造業係N年前已係夕陽行業
為左泵水俾支那同谷GDP
政苦接左個餅做埋私人企業果份
係要繼續破壞環境

成個香港對比台灣同星加玻都係食屎

香港政苦

計排名但又將高過自己嘅當outliers唔算數係咩玩法？

因為有冷鋒黎緊
而家香港係食緊下沉
所以空氣咁差

知唔知而家吹緊咩季侯風

日本年年比好多錢比中國種樹 就係一到呢d時候中國出嚟嘅廢氣就會吹到周圍都係